陳凱琳號稱零缺點孕婦 廣告接唔停

如果你入嚟係想睇陳凱琳大肚，咁你可以出返去，因為呢個post嘅重點其實係陳凱琳廣告接唔停

當大家以為TVB偽人真係好唔掂嘅時候，其實仲有一班偽人密密接JOB、左右逢源，以陳凱琳為例，佢早排幫Pampers賣完廣告，呢排又可以幫Huggies賣廣告，你話我哋點可能唔抵制佢？

【抵制TVB偽人任務】
1️⃣ Huggies好奇🚫

2️⃣ Pampers幫寶適🚫

P

金

💚 尿片建議：大王GooN、Moony、Nepia妮飄(日本)、AEON Topvalu

Push

PUSH

火

咁快

推呀

又搶唔到

開咗vpn慢晒

五秒算慢

係

求解決用vpn後上網慢既問題

十二港人po
[第150日] 十二港人案 高牆之內 審判未完

push

我仲慢過你

Lm

我呢咁

唔用vpn

回覆速度太快了，請稍候再試

明明係老母偷食生出黎 , 零咩缺點

車震

推

如果解決人既問題？
答：解決人

係，所以又等多5秒

又係pampers

所以你搶唔到係正常

一個人原來都可以盡興~

已經熱門3了

點解你哋可以咁快

辛苦大家堆堆

人

同我上

Egg egg

同問

true

梗係唔話你知啦

巫婆

咁㗎

小學學

要鞏固我寶座

呀催

Pishhhh

上緊

上牙

咁snowe睇唔睇得

開著VPN之後熄返佢

零缺點印印

佢真係好撚樣衰

係咪個個老母都鐘意當個b係搖錢樹
佢耳仔好大咁

咖哩味屎片
正呀

冇人想知佢大肚 淨係想知TVB收檔

你當呢度baby condom咩
連登有幾多媽媽受眾

野女

無仔女都可以派嬲姐

推推推

不過我只會鍾意泳陶bb

做任務喇, 各位!

p牌推唔到

電腦sh

pusg

推!

同時幫兩隻尿片牌子賣廣告咁搞笑

K

無睇過。。

推撚到CCTVB仆街

幫推

佢個樣真係唔掂
好撚似巫婆
有咩咁正

死野種

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

嫁咁老嘅男人一諗起就打哂冷震
依家仲okay 10幾廿年後就變古稀老翁

早餐都食唔落

瘦到唔開胃

堆堆

小茶茶

黎弱智奶粉開左post未

開咗笑死我黎弱智

愛国偽人為啥要吃德國奶粉？

是日TVB post
愛国偽人為啥要吃德國奶粉？

嚟喇

淚淚

佢唔係去咗拍美劇?
我見 Netflix 套 Supergirl 有佢